#### SportEvents - Спортивные события Черкасс

Сайт спортивных секций/событий г. Черкассы.
Здесь вы можете найти своих единомышленников по спортивным интересам.

**[SportEvents](http://sportevents-ck.herokuapp.com/)**

